連登多賤畜

你班支那賤閪係要打先明事理
唔怪得成日搵窿鑽

個撚個怕被人鬧被人罰先識守規矩，豬狗

你班感賤畜有著數就執，咩 輸咗行頭慘過敗家
使唔撚使打吓你先知核突呀？

你係咪覺得自己大個好撚巴閉
唔撚記得哂細個時候嘅心理呀

將心比己都唔撚識，咪撚出國丟架啦

成班畜牲要用重典先識乖，

你哋就係支那人，世世代代都係支那人，唔佩得現代社會

牧場：

唔妥就反駁，唔好負皮就算

唔識講人話呀畜牲